\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que diz esta Lei (em Parágrafo Único) sobre a responsabilidade compartilhada?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{22}
\end{figure}

A responsabilidade compartilhada pelo ciclo de vida dos produtos tem por objetivo:

\begin{enumerate}[I]
	\item compatibilizar interesses entre os agentes econômicos e sociais e os processos de gestão empresarial e mercadológica com os de gestão ambiental, desenvolvendo estratégias sustentáveis;
	\item promover o aproveitamento de resíduos sólidos, direcionando-os para a sua cadeia produtiva ou para outras cadeias produtivas;
	\item reduzir a geração de resíduos sólidos, o desperdício de materiais, a poluição e os danos ambientais;
	\item incentivar a utilização de insumos de menor agressividade ao meio ambiente e de maior sustentabilidade;
	\item estimular o desenvolvimento de mercado, a produção e o consumo de produtos derivados de materiais reciclados e recicláveis;
	\item propiciar que as atividades produtivas alcancem eficiência e sustentabilidade;
	\item incentivar as boas práticas de responsabilidade socioambiental.
\end{enumerate}



\end{document}
